====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mon intérêt pour les travaux prospectifs a trouvé matière avec mon expérience à l ' Atelier parisien d ' urbanisme (Apur) , où nous avions l ' opportunité d ' élaborer des propositions de différentes dimensions , pour un coin de rue , pour un îlot et pour Paris entier .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Atelier parisien d ' urbanisme (LOC)
Apur (LOC)
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 3

